尋蕃薯, 真味x廚隻蕃薯邊度買到

蒸氣煱果間,細細粒可以連皮食, 勁甜